乜事而家 Facebook 啲人開撚晒大頭公開晒資料話尋人

大佬呀開樣已經唔岩架啦
而家癲到開撚晒邊度住邊度做
仲要叫人分享
怪唔撚知得藍屍起底 Group 咁撚多料
真係多撚謝晒大家

圖唔撚貼喇個個高清大頭
仲話保護手足

push

推

平時咁辛苦叫手足好好保護自己
咁辛苦叫人唔好影大頭係為咩
我知大家驚手足比人拉左有生命危險
但係咪有其他更好方法？

認同
輕輕一推

大力推
好撚癲而家一開 Facebook 十幾個高清大頭尋人 Post
心都寒撚埋

啲人仲要話大力 Share 唔好比佢地消失
唉屌我知出發點係好
但咁同出賣佢地有咩分別

無人理！！！！！
無天理！！！！！
無地理！！！！！

求求大家唔好再好心做壞事！！！！！

唉屌以前仲識叫人舉報
而家就話曝光率愈高佢地愈安全
唉屌

但係我都因為咁樣，先幫到個fd 搵律師

始終針冇兩頭利

麻煩有時間入黎睇睇
【長文】✰✰ 一個港島街坊有野想同今日港島班前線講 ✰✰

所以手足發夢前要 Set 定平安鐘
出左咩事就靠信得過既人幫手搵律師

拉到唔咁點認

咁如果已經confirm俾狗捉咗，你唔咁點盡快揾到人救，但係啲個人資料直接send俾星火啦唔好公開講

其實拉咗嘅人，就已經比人拉咗
唔放大頭都係驚比人拉，依家都拉咗，仲驚咩？

反而認人真係保到安危緊要，只係放啲咩資料，幾詳盡，真係要斟酌。

呢個啱
最後如果起訴要上庭
CCTVB隨時乜都報哂出黎
搵到律師先係最重要